喂好悶啊入嚟吹水

入嚟掉低話題啦

知唔知出街點樣分邊個係gay佬？

好悶

早晨

睇下佢行為有無好女性化

屈佬你姓屈

早啊 就日落啦喎

唔自爆

睇下佢有冇望住我

你個名

係咪你自作多情咋

今日好好天但超級熱

又係你啊m男

睇日落好唔好

好啊行啦

唔知去邊好 算啦 搞到一身汗

拉開窗簾睇

就係睇窗見到對面海好清先想睇

換衫行落街啦

冇掟去

可憐小毒L

想食pizza

我都想

邊到有好食嘅pizza